手機，寬頻都係6月到期，sales 入

留低telegram!

手機plan : 用緊csl 399 15gb plan 一個月用10gb 左右
寬頻plan : 用緊hkbn 公司員工plan 100mb 免費 唔撚想要mytvsuper

麻煩ching有個心理準備貴過以前

冇心理準備麻煩唔好搞9sales R穿人地荷包
你要知道有d所謂優惠係佢地自己荷包拎出黎

或者R撚完唔撚要純格價出街再R街sales浪費人地時間

利申：做過老電 波波 i仔 過氣top sales
企開大位 元朗匯豐 大7 九B 杯渡 柴橋 香中
深水埗黃金3個角落頭
數得出我都企過 街sales會知咩地方黎

唔係果d 仆街